屌！睇完生化危機 終極既請入

有冇人睇到完左後即刻走？
睇哂片尾字幕有驚喜， 完